end clothing cancelled 左我個order

Send email 去問佢咁覆我

I have looked in to this further for you and can see your order has been held by our security system for further checks.

Unfortunately, your order has not passed these checks and was cancelled automatically by the system.

These checks are performed at random and can be triggered for a multitude of reasons.

The order has been cancelled and the funds refunded.

有冇人試過？
係我部電腦有毒定咩原因

System error
再買過

再買過囉，你買左咩呀

買左對鞋，
已經再落order了